宜家奧運只會支持英國同香港

支那？ 不了

而家先係？

除左支那之外全部支持

如果開個耆英組而鮑姐代表支那參賽呢

鮑姐

支持鮑姐

支持美國好d

唔係不嬲都係咁樣咩
點解會支持支那

唔明支持美國同英國既人係咩心態

利申:只支持香港

香港隊個撚個都講普通話咁滯